[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5868)

me

fast

Slow

s

Fast

有冇人跟我半主 1:0半場

樓主輸撚死

冇，等下場心水

以下留言既今晚輸死

買咗主和

今晚唔賭幫手足頂左佢

Good luck

屌你班00後咁撚迷信？即刻冇人留言

00後真係民智大倒退

主和/主客

鹿會班友亂作fake人
多未出線

唔留就關你事？
別把睇得自己太高

下半場客隊好搶口

比我講完樓主輸撚死 嬲嬲豬 傻閪00後

100:100

10 分好似真係出左線？
最多驚無首名？

智假杯唔杯到

屌 再學下睇波先

仆街我200蚊起機注呀
大學加油得唔得

今晚歐聯買哂-號個邊

跟住下一篇又寫 布末出局
係唔係精神分裂

你再計下數先。。。

晏啲先再出下場
呢排玩半場全中

輸硬 主gel晒

屌 我睇錯sor

康U美夢不想醉醒

你話係咪係咯
無人理你就話迷信

佢意思 多和波扣4分 輸波扣5分 非勝不可

又有得笑 加數都唔識計 小學畢業未

幫手嗌反cap支持kongu

我以為係1-1
原來係紅牌1-1

有無人要左侯城主？

睇嚟1:0完場

十幾場無輸過 睇下係咪俾我燈死

笑死 嬲撚到又駁唔到

有d料

主隊穿盤是夢嗎

唔駛入波 同我打場好交

不是

Ching唔知其他隊幾分？

封撚完未呀 吊你

主隊d踢門似就入

有預感 今場會1:1

叫定先 上盤cashed

係咪想失控巴 失控

唔會啦 主禁屌緊

見到手足咁有自信 真係唔知邊到搵

主隊贏硬 一定穿盤

點解得智假先咁多假封

香港腳發作姐

屌， 客隊原來有ＭＡＳＴＥＲ Ｇ

開埋波都可以var
老西都封定先

屌你老母客隊

。。。。。。。。

原來是牠

10人足球 踢嚟把撚 砍掉重練啦

你最愛既綠色

1-1

GOALLLLL 1-1

1:1

嘩1-1

11

１：１！！！！！！

終於唔洗做傻閪啦！！！！！！！！！！

客隊追和得唔得

Goallll

上盤gel

GOAL

多點樣未出線

Ok

咪炸

2.5大，上啊

反cup

咁都追得和

笑出聲

嘩一講就和

輕鬆啦
下球主100%

Yeah

下盤gel

Cup埋得唔得

我係KONG U人呀

2.5大 求下你地入多球

Var?

最後主一定嬴 放心

kong u

炸未

又和。

個頭成個蜜瓜味甜桶

得到同樣快樂

波都開埋 咪撚顛啦

2.5 可以準備收錢

西雅圖劇本

ＭＧ 百屌成材
做到野！

讓球和 加油

1比1紅牌

1：1康塞

唔反mg了

開番波未

岩岩邊個話說個笑話紀念我？

Master G唔是青頭

gel定先

康U

kong u仔dem 返個beat 先啦

開讓球和 要派100 10 1 Payme了

中了

lm

科布輸硬

MEEEEEEEEEE

Gchi

我

kongU攞紅有加持

咁快追和 2.5s無了

我了
一定中

最愛Ｇ大師

Lm

下盤手足上曬水

Hong u不敗

水行俠救蒼生啦 杯佢老尾

主 仲屌緊

打和完場ok?

16射

不了

又下盤

正呀 追和

你買咩

盤王

2.5b收錢

下盤又然

客cup

呢場半一下盤堅送錢？

報假

主隊淨勝一球

主上呀

HKU!!

又封

主隊無左個前鋒
唔識入波了

客隊用防中換番個後衛
賺左

咁多時間驚佢唔入咩

屌你地 咁早gel

CLS連google都懶

又開

智假封盤完全冇說服力

直接無入球啦

估唔到讓半一 半格都冇

2-1

2:1！

炸

炸喎

大波加主盤！

炸佢老母

炸佢！

炸你老母

講錯野 屌你老母

堅炸？

可唔可以炸

盤都開返炸乜

唔炸

炸條毛

10-10點贏

唔好炸OK?

唔好炸

買左半大無買全大是否悲哀

智假大波goallllll

半細全大屌

封左講炸果d佢

KongU

咁都計？

下盤希望破滅

我原本都想買半大

HKU

你啱喎

上盤又然

科大2-1港大

2:2 ready

mg甩波...

3-1 未

Master G可唔可以放過手足

一陣就停電啦 下盤手足怕咩

下盤手足又要落返去

買咩盤買大細波咪算

屌
ＭＧ送個波比人射

我去餵牛 算

梅花間竹咁開, 下球係客了

上盤有冇咁易?

kongu和 10 1 10

3.5 gel頭算

下盤可能半格都無

炸

各位ching禾係唔係巧威威

上盤全格

你仲未死

我了 想買份報紙

唉青頭傻閪

1

3:1得唔得

客杯 10 1 10

痴線入3球波居然冇球炸大波黨就爽啦

no 最多半格

中

10蚊都咁多人衝

10 1 10都lm你地班乞衣真係痴撚線

港大仔

10蚊留返搭車上ifc

科布2：1

市道唔好呀世侄

sor睇錯以為派

封撚晒D 抽10 1 10個D撚屌

1蚊都有人留名信唔信

客隊cup 到 10抽 0. 1豪子

上盤全格10 1 1

bot黎

客一定會CUP

主今次睇數據無得輸

市道唔好 睇下 金錶 tim啲啦

唔CUP就燒晒你D陰毛

$10可以買返條8串1

搞咩又執

屌 咁大

10蚊唔夠

我了

將來會唔會有人排隊打鳩MG

客隊cup 10抽1 0.1

ok

幾時再紅 咁撚兇狠

有

杜甫號連沉2次

客隊贏盤2020唔再反master G

主其他 10 10 -1000

快撚啲3:1啦 無買半主 唔好撚9上盤得唔得

杜: 足球係踢90分鐘

主其他 10 10 0.1

中左搭車過黎攞ok？

主贏多球啦
唔想輸半 想輸哂算

內容完全由《am730》提供

吊 你次次講親都結果和波

2:2未

Ok 你搭的士黎

多出硬啦
差在有無首名

支持你

客隊和到抽500屌你老母我要返個本算

封盤

又封盤

好

再紅

又紅

kong u紅多件

全餐？

戰神卡大

ok 輸半得唔得呀

kongu！

rc

求中

Kong U

紅牌2.5b crashed

武館大學

雖然買左kong u 但想講智甲真係好撚假

戰神卡 X2

Var 緊紅牌

比多粒啦屌

夠玩三公

好撚on9 咁樣踢落去申請紅牌

紅牌都開埋2.5大？

LM

冇紅

黃

冇紅啊屌你老母

客隊真係唔撚生性

VAR!!!

原來南美波咁假 輸一半得唔得

客隊大難不死 必有後福？

客 和左佢得唔得

成班仆街報假

咁玩法會唔會補10MINS

rc炸

連紅牌都var

kongu 求下你

客隊個心態係要踢到主隊波都唔敢拎

大難不死 必有後福

射唔入有撚用

Kong u 入波啊

想當年2張戰神卡ng有成50倍

上盤手足下場買乜?

咁唔洗用腳 用口 一直咳

客隊ng

入完第2球都無再踢過波

咁再留啦

算數啦

2：2得唔得

咁點嚟第3球

打緊功夫 邊得閒踢波

夠膽就和 智假

今場應該又係2:2

無紅就2:2啦

22 快

上盤 cashed

客隊快d輸多球啦 輸剩半格 唔想要

2.5/3B 求全格

輸埋佢算 快

支持，不過要2:2

咁撚多紅牌

和啦屌

好眼訓唔想買早波

求其一邊入一球啦

師兄買左幾多

得返10分鐘 客咁廢追到和我直播食屎啦

客和唔到啦

如果有2:2我出街裸跑都得啊

杜蛇俾次機會啦

清輸左幾多

和未

好！

3-1

3:11!111111111111111111111

3-1
輕鬆

3-1 goallll

31

3:1 !!!!!!!!!!!!

2.5/3 B 全格了

Easy

3-1呀 下盤狗屍都冇

全格輕鬆

撚半大手足

多謝幫手燈一燈

大波又收

勝率0.....

話左連半格都無

上盤大波gel

3-1好波
輸哂全格

又輸

大波主盤

食屎狗黎
上場買你連乜柒奧希金斯都輸

科大3-1

冇輸 上個月嬴少左only

屌你老母又豬！

科大>kongu

屌你老母！！！！！

失控

3:2 我直播食牛屎

點解買親下盤都正氣波

個個講話kong u作客輸得一場 即刻輸番場你睇

輸死幾多人
咁多人Kong u

上盤易撚到

屌你老母買親下盤都含

上盤手足全面進場

買唔切大波又中

好彩少注睇波

4:1都似

買水手 含撚 買明尼 含撚 買kongu 含撚 仆街

客隊啲人追都唔追 點踢

Cls

早知唔手多多買少少讓和
估唔到上盤全格埋

買下盤就上盤高水全格
買上盤就下盤直頭贏撚埋波

吊你老母

可能3:2呢

same

願意幫你分擔

杜蛇不離不棄區

武田智假

你食牛, 佢食屎?

我都覺應該讓和 比紅牌搞亂左
不過食到全格都好

又唔好
贏全個盤收多啲

杜_ 今晚一定好多人搵你

杜sir
我知你唔會3連針
趕快拯救你嘅信徒

2.05

似仲有一球

杜蛇係馬會d人

屌你老母上個星期得主隊個上盤最後和波
然後呢場就正氣高水半一上盤
我屌你老母咩！！！！

母親定杜蛇

杜蛇被波台手足逼害
出毒水報復大家

求半條屍

真係未試過買半一上盤60分鐘俾人追和仲可以開全格

食埋雀屎都得

假波！！！！退錢

可能一陣客隊CUP呢

屌佢老母輸到清袋啲心靈準撚到，三星同呢場

Mg+木板

今日正氣上盤日

呢場啲角都幾咩下10分鐘4隻
90分鐘都係得6隻

齊頭開個4:1算啦

客隊5個守人2個都妹下妹下

比甲2.75大有無手足

MG介唔介意潛陣水

明假啦 盤王都輸

終於搵到機會狙擊沙蛇

杜蛇第一關就死左

之前有人仲屌半一上盤正傻仔
呢排係撚咁開

支持杜蛇

老老豆豆 又真係冇乜見過通常都係下盤穿盤

邊忽係撚咁開

全黑暗fly入球雙50k.. 驚你狙？

今朝

已經連針3場

屌 終於中返場 今晚轉運得唔得

下場買乜？

真 呢場佢汁左好多

曰你媽 ，退錢！

下場買咩

半格

又暗飛 全黑又贏

杜蛇條飛有冇回帶？

連針10注都得

上盤攪掂

搞左咁耐都係補4

下場

留tg 加你入grp 唔收錢

下盤連半格都收唔返

日妳媽退錢

靜靜地贏.gif

唔Join gay group了 本身有

布魯

琴晚白卡頓重手左 今晚等佢歐冠追數

沙蛇 還我血汁錢

針死了

7c

7了

同路一齊羊錢

連針3場 水手 明尼 kongu 係咪想啲賭仔戒賭

杜sir
我要救命水

有無大蛇可以派

90+6

上盤大船d定下盤大船d

48分鐘第6隻 96分鐘第7隻角

咁你靜30秒 去打個飛機 冷靜下先

有杜甫 下盤啦

Fd巴近排近針幾場 可唔可以派少少比我？🤦🏻‍♂️

12點買啲咩

3:1上盤水泥gel!

想起個狙擊全黑大聯盟 有冇人join

真係有人買下盤？

單最大船

G錯了

已沉

上盤差

杜痴啲狗死晒未

突然咁多人圍杜蛇

連輸緊9注 有咩要注意？

我小注咗當睇波

再借再賭

下場有咩心水

用365睇?

差少少就正數而家反而唔敢落注可以點部署

唔好輸第10注

永遠支持杜甫

正常發揮 無咩要注意

我都想

施主 及早離去 回頭是岸

下注買咩

加油

買咩喺到講聲

準備連贏10注

大家要注意你買咩

今晚有冇心水?

仆街好彩未買

尊重未

對唔住G大師

2.75大有無手足 第二次

條女俾人呃左10k 好暈

屌榜尾⋯⋯

比甲半細全大 下下都要叫餐死

Details?

半條屍都唔俾我

原來係你... 佢話佢條仔會俾番佢

有 又同路

健身美容定保險

SG巴

0000
半和 80%

攞嗰10k黎補補佢就唔暈

一齊潛水

咩料

跟杜蛇買

唔好痴線啦 條船沉左兩次啦

中唔中

2400
半大？

想睇吓佢2個同路會點

仲買半大就好似你個名咁

佢都同我講佢俾人呃咗10k 跟住我就過咗10k俾佢叫佢唔好唔開心

[green]我都屹立左半年 日日都比人吊

頭兩次針姐
後面仲有28注 杜sir命中率一定超過七成
我驚你老鼠牙
但係杜sir係邊

頭先嗰場咪係囉

沙蛇救命啊

尋晚本身睇好修 但跟左佢買白

我發現我全部買嘅都係同你一樣
我尋日到而家完全冇贏過
可唔可以放過我

自身難保

杜蛇話歐聯再出 你跟佢啦

想知邊9場

如果佢2個30場都同路會唔會全針

聽講出水可以反底

今晚祖記抵買

你究竟企邊面

你點同
你同我同一個系

咩

咩系

單單雙雙

嗰頭話跟杜蛇買既人痴線
之後又話信杜蛇命中率會過7成
即係點

智假幾耐先派？

大蛇爐 想贏$快入

等大神救歐聯

條友叫MG跟杜蛇買
我咪叫佢唔好痴線
我意思係叫MG唔好上船

唔派無錢買客隊

全黑蛇點睇比假

呢排好似唔見黑單 係咪針咗

人都死左

比甲大波黨手足第一次召集

比甲大波全推

燈系

仆街！！！！
買唔切

呢七日賭撚完打和都唔知做乜鳩

原來有場智假,點解狗會app冇show

買半場中左係咪半場派錢

下一場既半場左右就會派

收$

係咪比人拉左

客隊上呀！！

有冇link

gchi g蛇
覺得你今場會破燈

1-0

真咩
仲未有入球通知

提早放低心水

真

佢報開假
正常係應該已經block左佢

可能你用緊ie？

真嫁 你通知壞了

比甲入未

腳都未起過 半大已死

射左兩腳

戇鳩 有冇咁獨 傳中就入左

主勝落飛

睇下有無人想跟我學單雙場場中

客隊禁屌

拉素波蛋1-1

牙朗對小花點買好
49000比RB踢出局未

又上水了

今場開咩 中左再講啦

發現得一場既比甲晚晚撚狗

講咗你又跟唔到我買

半和頂實

而家大細場場開3.5,2.5又唔好分,真係玩單雙仲好

用黎假波

原來未4
笑到

半大24

事後

靜靜地贏

事後撚
我不嬲事前

入未啊 半大又死

過哂 10 5 100 訓醒抽

中硬

買左乜

H

講 我即跟

Goallllll

比甲大波快手

萊比錫定曼？

終於識用網頁版了

曼

對咗

...

12M

睇錯

終於0-1

角球

On9一球都冇？

傻閪 屌你老母

都唔係 唔講了 希望最聯幫我拎返

因為有人質疑我單雙神係兩邊買哂
我洗鬼用呢D招式呃人

買1k最聯首名

美容plan？1棍佢先啦 屌完佢晏啲再屌波

有咩心水

Block

比甲一球都無？！

得啦得啦 一係就講 唔講就算啦

客隊唔識入又唔比人入

入錢啦師兄

角都報假 咩心態？

屌你老母快大

Allin多仔定拉素好

no la 美容plan都叫可以做類似d騙徒果d咁

半大1.25

會唔會買？

半場一球都無？

出陣就買

場波悶撚到
比甲 法甲半大 係最呃錢
未撚中過
依2個聯賽真係要block

買唔切比甲大波係好事定壞事

有普巴，唔買

亨克 真特 布魯日舒高算開得多半大了

多
拉素成日撚狗

好事 俾佢呃左一千幾百

上半是但搵隊入返粒先啦

無夏仔 不了

等你水🙏🏻

唔買佢大就nba 今場買半大就00

壞事！

辛尼特 半一

1:55兩場下盤啦

兩隊龍都未中過

半和爽

真係痴撚線 傳唔夠10腳就一定失 仲衰過學界
真係以後比甲啲波一律唔買
買黎都侮辱智商
可以30分鐘龍都唔中
單刀可以射出界
做到咁出面

掛住睇片唔記得買波
諗住買比甲半1.5s

比甲要戒
比狗睇 悶到仆街 仲買左半大2格 龍都唔中
鳩撚到

1分鐘2粒未

又一球落底鳩傳 仲係龍都唔撚中
買左3注都覺得自己戇鳩

單雙神弱智記得留返啲錢睇醫生

下半兩粒撚大波 細角細波不意外

悶呢下垃圾

公道

有幾咁假先可以做到咁
單刀射失 唔攻 角球禁區邊藍天射球
睇左5分鐘已經知場波咩賽果

西鳩利 走半嘅機會都唔俾

巴打買好多見你屌足全頁

曼聯 = 修咸Ton 盤

又係

金錢既威力
半細全細總入球一球
莊家賺最多

終於返嚟啦等你好耐

係好多 真係好撚鳩
啱啱斬罰球 可以跑到一半 呃隊友向前跑
再跑返後斬
結果全部越位
你話咁樣鳩唔鳩

學你老母咩 開班教岀事後飛好過喇

比甲單場最叻撚狗打假造細波
Ching 輸經驗

1-0 終於

係慘既 力造半細你吹佢唔漲 個盤又SET到咁高但輸半機會都無

今次例外

我估你買雙

下次唔好買啦 乖

0:3

yc

2.5/3 大先得1.74
但半場蛋蛋, 屌你老母

似掉轉

以後唔撚買比智墨日乙假撚盤，鬥假屌你老母

又要通頂踢波
足球員好辛苦

有無追數注

其實歐洲嗰邊係夜晚

比甲真係出色
一粒都唔比你
依場波明做假
有球反擊仲精彩
3打2 唔向前傳 向後傳
之後先再斬比前面個個
又越位
買西乙半大都冇咁嬲
佢地起碼係廢 但係都叫有心踢
比甲啲決定完全錯
打fifa都唔會咁做
真係勁撚嬲 睇依啲波嘥自己時間
輸經驗冇得講

又買左咩...

欣賞ching打咁大段野

原來全鄉土半細

半大 激心到 好撚灰

好少有人係度打咁大段野 睇黎佢真係好嬲

你都係啦

依家追到幾多?

客近十場場均0.7 球都敢大注半大

半細全細了

我都睇唔透
咁高水 梗係難開

0130 半大？

屌你老母快大
屌你老母快大
屌你老母快大
屌你老母快大
屌你老母快大
屌你老母快大
屌你老母快大
屌你老母快大
屌你老母快大

珍
好同意佢既講法
智甲同比甲真係比狗賭
但馬會又特登開依２個聯賽比我地賭

獌派錢?

仲要唔只一段
想像到ching一路睇直播一路屌

你D分析仲多字過佢 輸到啪啪聲

巴打有冇tg 想派你

近9聯賽全大
咁既cv都細

有冇人有跟？

9/12
科 半主 1:0 中
奧 半和 中

886繼續靜靜地贏唔出聲算，睇你地輸幾百蚊都成日係到叫春好過癮

你有跟？

布老日

珍
所以一陣唔打字鳥

主入得多
諗住一球基本
可以0:0做假做到

係 見你幾準

跟左

係至好快啲躝

仆街

係咪有得派

真係一路睇 一路屌
踢假踢到真係好撚明顯
我直頭可以總結依半場波2隊點踢假

祖派錢? 巴塞呢隊垃圾快D去死

留payme / tg

話唔出聲過多一排咪又係好似杜蛇咁出返黎

你問客隊 布魯日打佢都0-0你話呢

杜仔事前真飛派點同呢隻事後狗

人地拍野講就話好笑啫，你做就柒架啦

贏返嗰少少 放事後上黎都要遮呢遮路
以為自己贏緊好多咁
笑死

我對依加香港好絕望 想以死再次喚醒香港人

傻閪阿狗

輸波輸到懵撚咗

杜蛇我等緊你架

嘩想學嘢呀
究竟點解咁高命中率
介唔介意話俾我哋聽

唔好再笑 佢等緊人留佢啊

典解既

拉素強陣,有咩部署

事後狗拎啲飛同你老婆仔女 好同事 好朋友分享喇 傻9

Thanks 巴打

我都想做事後狗

比甲球隊唔入流掛..

冇話要中先可以做嘅

你咁講野

對唔住 一世傻閪巴 挽留你去睇獸醫

我哋細聲啲
一陣俾馬會知道佢咁準 分分鐘唔俾佢玩添啊

多仔果場一隊出線一隊收左皮難買到

梅斯干頂到完場得唔得

求山埃

本晚精彩留言

唔好咁啦 我都衷心希望佢現實可以有朋友 等佢唔使喺度刷存在感

Jump

allin

出線還出線，睇佢想對轟定西維爾

又bin

咁都揾得返

強陣倒豬 成日發生

歐聯16強唔係重抽咩

比甲兩隊垃圾 大波叫都冇得叫

買拉素半大算數

終於有一球

俄羅斯零下5度

mg

唔係首名對隔離組次名，8強先抽咩？

炸？

Mg我支持客杯

屌

越撚左

比甲10

一球都無

唔撚係掛

無事 1:0

16強都抽喎

真定假呀

越晒

頂波比近柱條友頂入

越左成個身位

場波無人理 個個買細呀

波都開埋

咁都冇offside 屌

上年已經改左 16強都抽

gchi

開左波1:0 易到

哇

咁都過到骨

多仔垃圾陣冇人講？

垃圾波冇人買

0130
半主 80%

主仲有

假波
造主

越垃圾越買

垃圾陣都贏

冇夏蘭特直接對家就ok

無人講咪...

咁都垃圾陣？

不過我唔會要呢隊波

越到咁都計

有冇人可以救我

主隊-1開硬

不如你出水比我地派比你好過啦

餓超派副選上場
多狗後備又好半力又好
點都贏 係驚最尾又自爆

似係兩粒撚大波

NBA未？

大波24

12點買左布魯日

呢個爐好似唔錯

聽日12.已經有場日乙玩

拉素 讓得起布魯日1球咩

係咪想講燈爐

完場咪知

之前有一排好大波 而加剩係追亨克

跟左想退飛

禁住多狗屌 你話呢

原來沙蛇都要左

邊度有

一粒完？

買對家贏錢派你啦

究竟係沙蛇定G之力勁啲？

杜蛇出左水未

頂盡2粒 殺大波

人都去左...

1粒皆大歡喜咪算

希望唔使驗腦

呢個係信念

你加唔加入成為最燈既爐

ching咁旺 我含得了

點加入

巴打跟

全黑有出咩

侯城W
拉素半大

講真？

有冇燈閪出水？

上面紫色字

1:1追和 我直播食牛屎

馬會晤開巴黎盤
贏硬盤？

咁撚仆街-2.5/3 都唔俾買

得

係
以為贏撚梗3球

中中中中中中中

曼狗同RB 真係唔識買

丙朗同美欺更加唔敢買

做admin

比甲開到-1未

杜蛇又話歐聯有水既

又細cls

如果拉素唔出下力佢都唔洗出線WO

好彩買唔切
原來垃圾波黎

多仔出強陣!??!?!?!

R頭

歐冠唔識輸
買拉素

比甲２：０

取消關注

買大開細 買細開大 就係咁簡單

大

俾多一球ok？

奧XXXX又唔見半主

mg 10連？

比多一球啊

VAR..

侯城又冇波入？

Mg貼布魯日飛先啦

球球都var 屌你老母

入唔入

比多一球

又細波班賤種英撚

盤都開返 var啲乜

有冇hill city link

兩場歐聯2.5大@1.6 點睇?

今日啲半一上盤都成功開出

拉素 定布魯日好

布魯日 多仔

似和 拉素最多贏一粒

比甲俾多一粒啦

補6

又兩球撚大波

打和布魯日都係出局

補6做乜 有戲睇咩

出局好出奇咩

布魯日廢

多冇夏蘭特
感覺半主/首入
可以少注

就係反正出局先同拉素死過

155 拉素盤

兩場上盤

候城半主

兩場大波

想買克魯,但已開波原來

面子波未

比甲2.5s@2.25

有冇hill city live 睇住紅球動畫live好白痴

求水

都係SKIP

今日正氣上盤日！！！！

拉素9.5大

拉素半大未

[img].gif[/img]

俄好多人入場

好爽

953

虛火黎

956

第一次整 好撚尻

極寒主場

你不如po兩張事前真飛好過喇

多狗搞咩 比人禁屌

拉素W x 多角s

杜甫唔係大蛇咩咁快又俾人屌

q

連炒左2野 上面已經好多人不滿

又輕鬆半細

要跟

半細之前比1球
半主

包贏咩 咁波po唔駛其他大蛇啦

候城入未

甫哥已經潛左

布魯日！！！

大師要咗？

半場都過唔到

g蛇今次會中

甲府無半大個陣我都潛

半主未

978

只要相信g蛇 定能飛

00000000

Gel下盤？

好靜

布魯日技術性調整 一個反擊收鳩拉素皮啦

歐聯波po都咁靜 波po已死

拉素快半大

人都去哂

[意甲7]拉素 1-0 布魯日 [比甲2]

拉素 快入多幾粒

拉素入返456

拉素1:0

Laizo!

拉素goal

拉素糕！！！！！！

拉

拉素勁到

，

買左半細1/1.5